講真 你地尖咀班BUSKING撚唔係以為自己高級過旺角唱歌呀嬸下化?

成班垃圾BUSKING撚
又係自我感覺良好
同班唱歌呀嬸根本無分別
只不過係一班後生少少 一班老少少咁解
無資格睇唔起人地
大家都係唱歌姐
點解你地唱依加D現代流行曲就好似清高D
人地唱懷舊金曲就唔撚得先
識唔識理下其他想聽舊歌既人感受?
大家都是垃圾 不用分得這麼細

大家都係搵食

出左名個啲幾多女排住隊俾佢地食

旺角個班阿叔着黑絲
擺隻狗上個頭跳舞喎

係
D BUSKING撚根本=現代版唱歌呀嬸

BUSKING撚D FANS都舉撚晒牌添

舊歌要用推到爆喇叭？
其實影響唔大我冇所謂
班仆街為左吸客喇叭越推越大聲

你地以為自己又好撚靜咩

我係路人
即係你都認班大嬸玩野推爆聲啦

最好笑係唱得難聽都出嚟busking

Exactly!
大部份都以為識彈結他=識唱歌
唱埋晒啲冇靈魂流行曲，一係鳩嗌唱beyond

樓就都低鳩撚！用下你個腦啦！

菜街某班廢佬廢婆係唱街咩，咪好似神打咁手舞足蹈，俾呢班人入尖咀天星？咪失禮香港 香港仲唔夠衰咩！

唱金曲果班就OK既

香港文化呀
你識條撚咩
即係家陣手舞足蹈又唔撚得既?

旺角廢老團播KTV伴奏
尖沙咀年青人真琴真結他現場演奏

為反而反

結他就唔撚反得?
結他好神聖既?

係唔反得，剩係誠意都感動人

班呀嬸就無誠意?

收撚皮啦
我地係碼頭彈完唱完9成有掌聲
旺角果班從來只有恥笑聲

帶個大陸個唱K機器，播伴奏
就是沒有誠意。

幾年前有個女仔係天星唱the scientist 真係幾正

俾我揀我寧願要尖咀果班咁囉

收撚皮啦
你地係碼頭彈完唱完9成有恥笑聲
旺角果班從來只有掌聲

你乜水呀
有冇誠意你話事呀?

唱功呀嬸大炒佢地啦

我，就是我。

好嘈啊屌那媽

早兩晚行過，班後生真係柒到仆街，彈下又停下咁，聽唔到有一首完整嘅歌 成班on9仔圍威喂

係...唱幾句就要換氣
近幾年得呀GEM係識少少唱歌

班大嬸推到個喇叭咁大聲，大部分又唱得難聽，又同班廢老拖晒手攬腰跳舞，夜總會咁
樓主真係覺得係一樣？

文你條撚啦，我大學主修香港通俗文化史，你同我講班廢佬手舞足蹈係文化？拍walking dead 呀？

班後生仔彈到個結他咁大聲，大部分又唱得難聽，又叫班路人過黎一齊唱又要用電話睇歌詞，夜總會咁
你真係覺得唔係一樣？

係 唔明冰島班人係到手舞足蹈做乜鳩
一D文化都無

廢老係好笑

busking係尷尬

唔差得幾遠

試過提佢地tune結他 成班黑晒面

啲busking撚10個有9個都唱得難聽

睇見樓主打D字都覺得你個人好撚嘈

見你打d字都覺得你個人好on9

其實分別在於
busking嘅人係以路人為本 想大家享受下音樂 感受下街頭
手舞足蹈班廢老就以自己為本 純粹為左自己開心 當條街係夜總會

你試下將"你唱得好難聽"呢句分別同兩班人講 睇下分別有咩回應

咁嘅垃圾post都可以過百正評
支持樓豬喺旺角擺檔唱懷舊金曲

咁你覺得大媽跳舞呢種藝術係咪值得支持呢？

完全唔明樓主個立場
睇標題覺得兩個都唔撐
睇CM 覺得你撐阿嬸
如果你係撐阿嬸
只能說 屌你老母

on9

廢老觀眾多定busking觀眾多? 邊邊enjoy d?

世界圍住你轉?

更何況永遠垃圾busking7 8個人一團
佢地搵4個人企出去唱 又分4個人扮觀眾
好撚古惑

計番成晚都唔知係咪長期得3個真觀眾

我寧願有100個BUSKING友都唔想有10個大媽

樓主現實應該係一個百痴仔

其實兩堆都係垃圾 😂😂😂
有咩好爭

時代廣場、天星碼頭正門果班真觀眾

有無例子可以參考下

周圍busking有撚用

周街fucking就有睇頭喇

呢班人根本唔會自律
放長雙眼睇幾時攬炒埋天星

問題根本唔係邊邊人數多啲少啲
講緊就係班廢老自己有自己enjoy 又唔知自己阻住人又嘈到嘔(真係有料個啲長輩另計)
啲呀伯呀叔又同啲姐姐仔扭黎扭去 成個視覺畫面都令人作嘔啦 仲文乜鬼化

你埋去busking啲後生仔度叫佢地扭細聲少少 佢地都會講聲唔好意思啦
但班廢老真係自己自high就算 理撚得你

最撚好笑 試過陪條女睇busking
有條友拎住結他 無彈過
以為呢首歌唔關佢事啦
點知連續五首都無彈過

有啲busking係真係值得欣賞既
唱得好聽之餘又唔收錢
有時支持下本土音樂都好既

我以為得我一個咁諗,原來仲有樓主

講真 雖然佢地都係差 但我覺得係

有啲好難聽

Busking嗰班主要都係表演性質 純粹娛樂下 如果冇影響到人 我覺得無問題
但旺角個班下下都開行喇叭 阿叔阿嬸都霸左成個旺角咁滯

Busking收皮啦

Ching 心水清
旺角班賤種低劣人完全唔識尊重

利申 Busking 人

雖然有d busking都係幾難聽
不過個班呀嬸係嚴重嘈音

識唔識尊重人地ge 努力
淨係識為反而反
睇死你無咗個keyboard 出到街咪又係毒撚一個

如果講唱功 其實有機會中媽好d
不過佢地真係好撚嘈

on9旺角啲阿叔阿嬸擺埋凳阻鳩住成條街 你幾時見過尖沙咀啲busking撚擺凳

班阿嬸唱得又難聽又嘈

認真講，旺角果度有d都唔差，佢地唱番d香港80年代深入民心既歌，真係有種代表香港既集體回億，反而尖嘴班後生唱d歌唔係首首識，好冇共嗚..

雖然我都認同busking既好多都好難聽，但係你比我兩邊揀一邊我一定揀busking 我都相信大部分人同我都一樣

仲有一樣野係旺角果邊真係好撚多民居 個滋擾性一定大過係碼頭果邊好撚多

極度懷疑樓主分唔到pince joy同catgirl係不可食用

無咁嘈已經差好遠

根本就唔應該用busking定大媽嚟分
總之唱得衰就係噪音
點解會有人話兩邊都唱得衰就寧願要busking
簡單啲用考左牌先比表演咪得

取決於環境，係鬧市唱就要死全家

有料Busking >>>>>>>>> 垃圾MK Busking = 大媽

旺角啊班啊伯啊嬸拎曬啲大喇叭bombom聲好似想炸左個行人專用區咁 某一兩個係真係好聽既 但大部分都係低質得個嘈字 又阻街 佢地唱一首歌4分鐘收十次錢啊 當你一次五十蚊 嗰到已經五百啦 係四分鐘五百蚊啊自己計下佢地揾幾多啦 乜撚野開心 跟本就係想賺錢 行人專用區都未殺街就已經係尖沙咀霸定位 尖沙咀淪陷 冇架啦

最憎BUSKING撚
你話成班妹妹向到表演跳舞就話正,但見到班仔好反感

大嬸明白企街好過做雞

行人專用區俾佢地搞彎哂

點解冇人宏觀啲睇關於街頭藝人嘅制度問題？
只係識二分法咁武斷/訴諸情緒講busking係好定唔好？

街頭表演喺世界各地都有發揮平台 而且有經濟價值

點樣搵出有足夠實力嘅藝人 就係制度嘅責任

人地busking可能真係中意唱歌 想分享想promote音樂 難聽唔緊要 呢種係一種勇氣
你敢唔敢企出黎唱
但係旺角企街大媽唔係為左分享懷舊金曲
而係佢地知只要佢地扭兩扭就有水魚自動送上門
如果冇錢收 你估佢地肯唔肯繼續留守 肯唔肯繼續「唱」
兩者個觀念差太遠
你幾時見過busking會喇叭硬碰硬

利申 對busking零興趣

大媽就收皮。

其他既話，只要唔涉及金錢，我就會支持

屌你老母依家有d呀叔都玩busking啦仆街
時代果個呀叔把聲chok撚到，首首歌都用果個腔

點都好旺角行人區收皮就爽！熱烈地彈琴熱烈地唱

有時d野係睇整體感覺同觀感問題
一個後生仔後生女拎住支結他/彈住琴
定一班大媽著埋d奇裝異服跳老舞
你覺得大部分人會覺得邊班人正常好睇d?

D結他撚 淨係識掃chord
打鼓個個又鳩打
唱又唱得柒
呃靚妹就得

其實真係分別唔大
過多30年
宜家呢班後生又會比人屌話嘈
LOOP黎

見到個topic好似有d道理咁
但望下樓主講嘅野真係得啖笑

好唔好聽，藝術價值高低，呢啲主觀野其實好難界定。但大媽嘈到要拉隔音布就大家都有眼睇。完全冚哂其他表演者嘅聲音，一啲基本尊重都無

連登仔為左唱反調連旺角大媽都撐

一聽大媽就知係嘈音。呢D係人類品味問題，都唔需要分主觀定客觀

今晚東張西望有兩條女
話佢好多年前己經出黎
之後就愈黎愈多人出黎
講到自己好撚威咁

以前成日去聽 有d真心好聽
有d聽左兩句 已經調頭走

樓主嘈過晒所有busking、旺角街k

個人認為
係唱得好聽嘅
大媽又好 後生都好 都係值得欣賞

難聽又嘈 就好心自己練好先出黎
除咗白滑大波妹

Busking撚老左咪一鳩樣變嗰堆旺角叔嬸

好唔好聽就見仁見智
但旺角班大媽係衰在極高音量同阻街

唔好爭啦
兩班都係垃圾
扮原唱唱腔 又無人地咁勁，我聽原唱唔好？
完全無個人特色，cover唔係咁架
仲要兩邊都係成區同一個歌list
On9

成班大陸尬舞弱智咁

唔撚係掛 依定連旺角大媽都有吹捧
先唔講兩邊唱成點 屌你老母我一去旺角行人專用區逼到 仲要望住啲著到鬼五馬六嘅大媽 全部都蝗味濃到 居然蝗蟲大媽都會有人支持
唔提busking同大媽唱成點 我離遠望到都唔撚開胃啦
Busking啲人都起碼正常衣著呀大佬 係有時會有啲mk同偽文青look 似返個香港人 點都好過旺角個啲掛 如果你係要比 我真係去尖沙咀都唔撚去旺角

呢句真 入去天星碼頭行一轉都知咩料

10 年後，mr. wally 都應該會被屌打

見到反胃

taste 嘅野好主觀，係我眼中，九成都係嘈音，連啲港女廢青吹捧嘅mr, wally 唱嘅歌我都覺煩膠

連登仔幾時吹奏埋le d

你見到反胃=佢無誠意

認真mr wally 都真係幾唔掂 不過佢唔係無誠意 只係有誠意都唔代表一切

d大媽舞影響市容

「我地係開心！」

第日可能遊客會帶左呢啲相翻去代表香港

我唔係話要盲撐busking 平心而論有啲busking都真係唔好聽 但你要將旺角大媽同busking拉埋黎比 真係

將快樂建築喺...

我係隧道呀嬸fans

尖咀班友好多都好難聽

樓主講得好好

busking 撚就無影響

即係一碟餸好唔好食就見仁見智
好似kfc咁，有人覺得粗工濫造係垃圾，有人覺得粗粗地又幾香口
但你如果拎碟屎出嚟，就唔會有正常人話好食囉

我就係咁嘅意思 咁樣都仲要盲撐旺角大媽嘅 我真係無野講

利申 無論尖沙咀定旺角 其實正正常常比返條路黎行 無晒開到爆咪嘅嘈音 就係最理想嘅畫面
呢個我就支持啦

人地外國通常都係公園攪live
唔明busking撚同大媽點解咁鍾意阻路

個班拍子唔準技術又差
學無幾耐就要出黎扮下野既小朋友？

全部禁止哂去就最好

試過平安夜或者除夕行過鐘樓，真係好撚難頂，10個有7個都係比人捏住春袋咁尻叫

啲難聽busking 撚好鍾意話當練習
其實有冇諗過係練好先出黎busking

有冇諗過busking係指街頭表演而唔係單單指唱歌？香港 “街頭表演“果班清一色唱歌,毫無藝術多元化成份，連台灣都有d唱歌，有d跳舞，有d默劇啦

尖沙咀咪有外國人扮金銅像
有晚仲見到香港某舞團係有尖沙咀碼頭傍蓋位跳舞

都係一班阻路乞兒
好心收皮死鳩開啦

好聽嗰班8成都上晒岸，有show接，仲有兩成就keep住一兩星期busk一次咁我覺得幾好真係會企係到聽嗰種 不過搞清楚好聽識玩嗰班係佔成個busking十分之一 離緊旺角殺街，班大媽應該都離。。。

香港人不配擁有mr wally

乜佢真係咁好聽咩

日本一線水準 屌打全香港歌手

奧菲、Nickhung、ShirleyMusic、小神經、Claire.612 都係見佢地餐廳唱多

busking出得嚟嘅人係有好聽有唔好聽
但係busking嘅純粹都係為咗分享音樂
你同佢講叫佢推返細聲啲佢都會話唔好意思嘅

大媽嗰啲出嚟嘅係為錢 見到隔離有人busking就推到個喇叭越嚟越大聲 要同你鬥嘈
兩邊性質都唔同點比較先

連至少欣賞人哋出嚟分享嘅勇氣都冇
唔好怪點解香港越嚟越少人做藝術然後變成文化沙漠

利申 從事藝術創作+busking人

睇見D 大媽同呀叔呀伯起到"衣衣泣泣"
好撚反胃, 死返去廟街啦屌你老母

班BUSKING撚 衣衣泣泣就唔撚嘔心既
家陣年齡歧視?

班呀嬸出得嚟嘅人係有好聽有唔好聽
但係賣唱呀嬸純粹都係為咗分享音樂
你同佢講叫佢推返細聲啲佢都會話唔好意思嘅

BUSKING嗰啲出嚟嘅係為錢 見到隔離有人唱歌就推到個喇叭越嚟越大聲 要同你鬥嘈
仲黎埋個兜出黎乞錢
兩邊性質都唔同點比較先

連至少欣賞人哋出嚟分享嘅勇氣都冇
唔好怪點解香港越嚟越少人做藝術然後變成文化沙漠

利申 平時去開NEWAY唱K+鐘意懷舊金曲

紅字係冇可能
藍字如果去尖沙咀有蓋碼頭位，都係唔比收錢

你話無可能就無可能呀?
落街拍下片證明比我睇囉
得把口

係呀係呀 無收錢呀
是但上YOUTUBE禁條片都有啦 個吉他袋入面個D係陰司紙黎?

我明白我們是上等人，等級比你高，我同情你。就好像白種人的優越感。但我的同情心下，都會嘗試去拯救低等動物，就如你。

第1條片如下

至於有蓋位我係指廁所旁，唔係門口位
好似呢到

是但揾條片得個人鳩up兩句就當證據
真係人唔笑狗都吠囉

地方龍門又任你搬 一時又有蓋位一時又廁所位

仲以為自己好高等 真係好有趣

冇我地做busking 香港一早玩完

香港點解係文化沙漠咪就係因為你呢啲人
接受唔到一啲嘢就要佢消失
成個社會圍住你轉？

尖咀文化中心有幾多隊出嚟busking？
揀啲位係同隔離隊遠就係唔想要開到大大聲鬥嘈
不嬲都係11點 見到有staff行過嚟就會自動推細佢唔洗人叫 熟嘅成日見開嘅仲會打個靚招呼

香港人 文化沙漠呢樣嘢唔係一朝一夕
到時乜都冇就千祈唔好問點解
接受唔到一種文化但至少要學識尊重

學返你講句
面就人哋畀 架就自己丟
見到有一啲人係咁就要一竹竿打一船人
咁你係咪都要消失？

呢邊係文化中心

係 唔明點解d人唔接受呀嬸唱歌...
又唔尊重人....搞到香港變文化沙漠

Okok

起碼尖沙咀仲有一班高質嘅係度

講真大家都係做藝術嘅時候
你欣賞嘅欣賞 唔鍾意嘅咪唔鍾意 但至少尊重返人哋
冇乜必要去令到一件事要消失除非佢哋真係對成個社會有影響

大媽有大媽搵銀
我有我去分享
但至少我唔會行過去屌鳩人叫佢收檔唔好再做快啲消失

如果唔係睇住譜玩，同埋唱自己歌都還可以既。睇實譜又只唱cover 就收皮啦

自我中心到仆街既樓主仲有咩補充?

係撐班阿嬸咪講明
唔好踩低busking 抬高阿嬸

聽返被遺忘既歌曲，重拾當年青春

無補充 入面都有BUSKING撚

btw 如果尖咀班BUSKING撚唱舊歌係咪冇事?
旺角唱歌呀嬸唱現代流行曲就變左旺角班呀嬸唱歌撚

係
班呀嬸提供免費娛樂真係好值得欣賞
唔似班BUSKING撚成日嘈撚住晒

自彈自唱/有隊band 咪ok囉
開部大陸K場機器就不了

原來自彈自唱會突然靜音唔撚嘈

根本就係撐舊歌
連自己支持緊啲咩都唔知嘅樓主

我又認同喎, 香港啲busker 咪又係唱K, 80~90後既K歌高尚啲

你玩樂器嗰班真係勁, 有天份都話吖, 點知手嘢仲衰過班阿叔阿嬸, 應咩覺得自己高人一等

都係嗰句, 唱K去neway啦, 咪撚係度襯, 扮音樂人

都係垃圾
係差在無咁乞衣

人地台灣處處有busking
D途人勁支持，風氣又好又高質
有個busk到林俊傑過去同佢一齊唱

香港就樣樣都踩，一係盲目咁撐，一係就亂咁屌人。
所以你睇到宜家香港，歌手又好，YouTube cover又有，busking又好。唉。。。相反睇反台灣

利申 同埋唔關年紀事，人地其他國家 大媽唱歌都好好聽。

重點係開大喇叭同嚴重阻街
唔係佢地唱乜歌
即使係陳奕迅，如果日日開到百幾分貝，又阻咗半條街，我一樣叫佢收皮

詭辯家又出黎引戰

成日話鳩人大媽
唱懷舊金曲又點
後生果班唔該比番少少應有態度
專重音樂 專重歌手
屌你老母 你有無細心聽過人地唱歌
你又有無反省人地點解咁多fans
阿嬸都多粉絲過你啊
以為自己一支結仔走天涯好撚型咩
唔好扮曬清高啦 大家都係人 喂 大家都一樣

依家係屌班大媽音量過高同阻街呀

咁就叫有誠意

閘撚住，分享音樂？定分享噪音？
十個有九個都唱得好鬼難聽，好心係屋企練完先出黎啦，唔好懶係偉大咁講咩分享音樂

得罪講句，尖咀個班仲係唱k level, 走音，睇歌詞，hea 唱乜都齊。行過都要洗耳。
咁低質素都叫自己個啲叫音樂，無人欣賞就話文化沙漠。 人地外國街頭表演全部審批過，有質素先比個位你玩，我真係可以企成個晏晝聽/睇表演，香港個啲垃圾？ 十個可能都有一個 ok 既

可唔可以分享下啲你哋認為難聽既
咁大家都起碼知道個標準喺邊啊嘛

一個二個當自己係藝術家明星藝人

唔岩你出去表演下

利申 花生友

嘩 呢個account啲片都好大獲下